★$4000 表格再告急！僅餘84萬份，相信下周會全部派罄！

根據在職家庭津貼辦事處資料顯示，過去的周一至周四(21至24日)，已分別派發114萬份中文和約13萬份英文申請表格，即4天已派罄原先預備的100萬份中文版申請，而政府額外增印的100萬申請表，未計昨日(25日)周五的派發量，僅餘84萬份，相信下周亦會全部派罄。而有關計劃的熱線在周一至周四共收17,421個查詢，以34條熱線計劃，即每條線路每日接512個電話，難怪市民「打極都唔通」。

先達海鮮價

瘋搶

有表就有閪屌 日子到了

冇資格D死廢中廢老都照拎 400萬份都唔夠派啦

係公司print左好多份

想買樓？自己印滿一架貨van咁多，去全港老人區賣

有資格廢老又拎多兩份墊煲底，最鍾意

x2

不過，原來是次派4000港元計劃在資訊科技的開支亦並非零，反而花了3400萬港元，分別花約560萬港元租用桌上電腦等設備、約910萬港元用於系統維修保養和合約僱員費用、約970萬港元開發電腦系統及約878萬港元設置資訊科技基礎設施。

點睇？

開發電腦系統？

似購買 華為equip

我見民建聯嗰啲係度派，一嘢拎幾份

啲人當份表係錢?

原裝較值錢

議員辦事處通常影印版，原裝正版嚴重缺貨，應該會被炒起

告急

好彩第一日拎咗正本3中1英

做乜尻呀
好似成班弱智on9 咁

"表"情告急